決定左以後唔溝女

唔想因為自己單方面中意人而令一個我中意既人變左做討厭我既人

點都討厭你

呢個好笑

我都唔想㗎

因為我太戇鳩

不要暗戀 去強姦

得到佢肉身得唔到佢既愛有咩用